G組 突尼西亞 vs 英格蘭 02:00 2

換連啦唉

後防大漏先係我識嘅英撚

熟悉嘅英撚返嚟啦

頭先剛剛開波成隊未入局

英撚條後防

貼夠未呀支那仔

大師兄番黎啦

30分鐘都冇就打回原形

羊

咁快一個po

條女

突尼西亞有一個護波好勁

walker今場都似賣笑

快啲456啦

250企埋一邊引蚊好過啦
唔好阻住kane佢地

打回原形

冇晒阿狗軌啲人勁幾多

經典英格蘭後防

阿古路？

落後緊，但 啲囡囡好high

叫佢做中堅即係逼佢賣笑

皇馬球迷阿古路

英格蘭熱完身開始黎料班後防

英格蘭歸位

幾正

條鬼妹正到

屌 真係得lin同250有蚊滋嬲

有細緊等於打少個先係我熟識既英撚

cap唔到圖

呢度唔計claim拳王同埋個龍
有邊個冇比人屌過廢
個個都係球隊最屎個幾件

開始派膠

睇返2年前,歐國盃對俄羅斯同斯洛伐克都唔知踢乜咁
今場有咁嘅表現算係咁啦

好劣喎呢個

脆皮斬

tripper freekick 好勁咩

比返羊斬la

Hand ball

查比亞想點

突尼斯亞D人咁白既？

查比亞都算極速上位

2:1

普通料咋喎

斬後點麥佳亞幾好

專嬲nigga

笑料隊歸位

影多d女 好正

可能係俄佬嘅武器嚟
針到你腫

羊今場斬左幾腳靚波，比佢斬好過啦

2:0

成千上萬突尼斯既隊友幫手

Yes

食開咩

北非堆蛔國家黎

登革熱 日本腦炎

俄仔, 斯洛伐克高過突尼西亞2班

ali係咪全英撚最広2

你睇下地圖，好近意大利南部

完全封鎖埋 窮撚帶AP

起碼入3球

求link

北非嗰堆近歐洲

唔覺突尼斯廢喎

開個5：0俾你隨時

都話西亞

三球
假分狗仆街死

Agree

回來了

好過班sand 力架

北非喎大佬

Thx bro

應該同韓狗差唔多水平
輸日本

yes

12碼

自爆

12M

真係獲加

12m

開個客其他俾佢

walker

非洲黑人就係

cahill可能嫌佢太慢

輸ON9 12碼

Walk 12碼

屌老母，英格蘭返黎了

Walker批爭

咁快自爆

2:0條友仆街了

突尼西亞呀

on9

覺得勁過巴拿馬同韓國同瑞典

Loldiu

On9獲加

唔讚得

曼城球員搞完笑未？

On撚9

突尼西亞
唔係突尼斯

豬十二碼

屌假撚到咁都有？

因為 俾連登仔係咁燈

英撚今日條後防好似仲搶眼過中前場

十二碼

曼城班友今場賣笑100分

黑鬼真係，打少陣人唔得既

垃圾隊點會入12m

明明踢得幾好 輸on9

Walker

熟悉既9981斬返黎啦

突尼踢得唔錯

鍋卡

世界盃日鳩日都有12碼咁濟

洛夫雲式輸12m

正 都話花式自爆

屌

屌你老母死鏝狗

要針了

派膠

On9 Walker

RIP

打回原型

walk終於自爆

英撚回來了

2:0果位人兄咩心情

熟悉既英撚番黎啦

penalty

on9 walker

BOMB

Walker打咩中堅呀

弱智 開爭

今屆好多pk

唔係咁快想打少個呀

插水喎

踢雙曼都係垃圾

walker打中堅

大家熟悉既英格蘭上線了

Shut up

咁先似英格蘭

walker打中堅真係出事

屌你老母 假波到

話撚咗

walker仲衰過雞曉

頭先英撚未踢定

鬆睜on9

1-1

2隻垃圾鏝+1隻49000

英軍左中堅白人是誰

做咩撚野

呢下有pen？咁嚴重咩？

死鏝狗多鳩餘

隻手做乜

曼城班友真係垃圾

1:1

屌你老母斬撚咗隻閪手啦

獲加頻頻派膠， 出阿樂好過啦

入左

世界級英撚式防守

屌。。。

Walker好on9

鏝狗屌你老母累全家

捉到路都入左

都話班友尼搞笑架啦 無啦啦輸十二碼

拋西瓜了

屌你個盤好鬼

射得幾靚

咁先係英格蘭

有啲插水，但偏偏walker又真係郁左手

冇公理啊屌

捉到都入

未係咁嚴重喎

FIFA Penalty Cup

英撚真係好鍾意自爆

前熱狗

阿咩樂 獲加都唔係打緊右閘 比人扔左去中堅位

唔收斂下明知有var

英撚國家隊轉咗用三中堅嗰時修夫基已經搵佢打中堅

Pickford都算係咁，不過哩球射得靚

on99

正 16弟都冇得你做

英撚打回原形

英撚

賭仔仆街了

2:0條友

笑話

dogso

屌 1-1

熟悉英格蘭味道

首名, 輸曬

都話上個post咁快就j做吔

on9 多手到

屌 場場鬼到咁 賭毛

佢點都係右閘勁 中堅真係哂哂

打晒j嘅後果

250同walker真係出黎搞笑

今年個個射十二碼都好過小花好多

哥9真係後衛殺手 跟得哥9都唔會識防守

食撚屎死nigger

仆街，on99輸個12碼

英撚is back

師兄弟返嚟啦

賭波撚就算啦 乜都鬼

要反cup了

入!!!!

呢隊英撚幾似利物浦

有冇睇外圍賽同友賽

又要百屌成材了

佢都見唔到有人

有幾多買左下一球

好波

英格蘭優良傳統

自爆

裝返個腦先上場踢波啦

不了 秘魯果球

屌你老母曼城嗰兩條撚屌
一前一後

外圍就係要殺呢D

喺曼城都打緊中堅啦
未撚打過中堅？

仲話打得好 捧盃 笑死

又和啦

我覺得12碼係harsh左 但比都冇得怨

連登仔繼續吹奏啦

依家隊隊都要練左十二碼先啦，多到

曼市雙雄 Walker 250

和都當你嬴

Kyle walker戇鳩

呢球十二碼有料

Walker:都話左唔撚打中堅

明知有var!送分

屌 假假地 咁果斷比pen？ 係到睇下var呀

入左一球就吹奏捧盃
第一年睇英格蘭？

俾連登仔燈死

Pickford掂到少

屌少陣真係會死

麥佳亞玩撚夠未

力架無撚腦。

燈死左

兩個鏝出事

曼城打右閘wo ching 打親3後衛 曼城輸9成

2:0 個巴打唔見左

成班咁快吹奏

熟悉的英撚返來了

哥狗讚修夫基幫walker發掘新位置

燈格蘭

Walker跑到9號位接波

Rubbish

今次世界盃多爆冷 買左3:1

場場都pen 痴9線

突尼 快攻 仆街

攞到盡

屌你 最後先仆街

巴西feel

Jump

Ifc

如果係美斯射

麥佳亞

咁你又唔好用英格蘭同隊賤種猁比

煩唔撚煩

鏝狗同疤狗

好彩

IFC了

250好廢

屌, PK

唔harsh啦 隻手咁樣有動作

2:0個巴打

以為隊隊都打開mma咩

笑撚死人
踢果十幾分鐘好波就吹到今年世界盃冠軍

自爆英撚

一讚就派膠

換撚走250未

麥佳亞 獲加 兩舊炸彈

去緊ifc

前面快，後面派膠，幾似利物浦

聽朝新聞見

美屍 食屎狗

鏝狗成埋垃圾 屌你老母

連登仔搞死自己祖國

2:0 個個落左幾多本

睇返上個post笑撚死

250憑咩著十號

麥佳亞咪撚高章啦屌

屌你老味250

唔好跳樓

走撚開喇

英撚7+10一人一球啦下半場

笑死

250真係好撚廢

on9唔畀右面

-.-

Walker 正西友！

屌你老母臭西 英格蘭 一開波D組識攻勢唔撚見曬 仲要輸個ON9 12碼

講個笑話比你知

250仲廢過福

屌石頭

突尼西亞美斯一射破網

條友唔識打三中堅
Walker打番邊啦屌

仆硬街

咁都入唔到

咁都撻q

250好撚廢呀

史東斯

成班鏝狗又炒車 仲話無妓無轟英好波咗

7撚到

屌你stones!

咩話 2:0 ?

史達寧

我屌，中堅賓上身咩

又錯失黃金機會 叉燒波

好撚歡樂

又係鏝

石頭又柒

唉

又係曼城

撻Q

躝番曼徹斯特啦死鏝狗

史達寧幾撚時死

假撚到仆街

鏝

球證要半場和

係度做乜鳩，英撚真係唔讚得

出華Dee啦屌你老母，出返個正常中堅啦屌你老母

笑話嚟？

史達0快d去死啦

250

屌你石頭

英格蘭係爭標分子

邊條友呢個位倒掛

stones

石頭on9

咁都miss

Stones

屌你老母咩門前雞都執唔撚到

到stones 笑撚到

Stone 踢邊隊

Smalling>Maguire>Walker

大家熟悉既英格蘭

鏝同疤柒夠未呀

埋門on99

鏝城撚

倒掛倒得咁七

傾原來比人foul撚到

鏝狗英撚

屌 牙傾應該有12碼

250 石頭 獲加快啲死

石頭

抵撚死啦

屎波0走啦

又係鏝狗

呢球無var 屌

班曼狗

屌你老母咩

鏝班垃圾

換華dee啦屌你老母

搞夠笑未

突尼有機贏

波底唔好打三中堅即係玩鳩佢

stones 垃圾

屌！呢球咪同尼日利亞輸12m果球一樣！咁都唔出

把握好d已經半打

依場好有喜感

英撚贏撚緊

自動導航咩屌你

場波幾好笑

三條柒頭

激撚死D賭仔

260 stone walker 係邊隊垃圾

門前混戰樣樣齊
但無次中

三件垃圾鏝 屌

空門都唔入

呢球無var

弱隊靠死球 英撚終於認命

跟得哥9都係垃圾

250死開一邊比後面個個射啦 倒咩掛啊 你單刀都唔撚入啦

英撚係笑話

修夫基出250係為左令對面笑到踢唔到波

買左半場和阿屌 頂撚住

屌那星.

嗰都入唔到

Just for fun

比返我開罰球未

鏝狗快啲集體自盡

250廢撚到

唉 咁多黃金機會都把握唔到 屌佢老母

呢球又無pk.仆街球証

英撚不嬲都係嚟搞笑架啦

miss me

曼城d人做乜撚
空龍250
12碼獲加
6碼射空氣石頭

倒掛真係

屌var係煩 但岩岩嗰球無理由可以咁果斷呀

下下都係斬比麥佳亞 傻閪都睇穿啦屌

VAR去左邊丫

佢細個本身打中堅

Var幾時用

點解突尼頭先可以判成12碼

斬去邊?

打摔角咁款

笑到仆街
百屌成材既相反詞係咩
吹奏吹吹下英撚搞成咁

VAR...球證想黑鳩你就死都唔睇

超級大傻仔

英撚世界盃只會令人失望

石頭咁都唔入

英超冠軍

突尼西亞打得幾好

亂到咁都唔入

細個

除左king 全部把握力都係垃圾

250幫手食蚊滋仲好

食屎算啦

佢成個頭都係

曼城三傻

英撚7號10號勁到

鏝班友

突尼西亞已經好拽
英格蘭都要搞到一獲泡

又脆開

肯用華迪 炒緊啦

屌lin

又炒

又食唔到

成班出黎搞笑

屌你突尼西亞打柔道咁撚樣都無得吹

Lin又黎

連加特

tripper斬唔起比近羊la, 你條垃圾

笑死 lin

半場就和, 3串1

Lingard

52年最好笑 曼市四傻

曼城曼聯班撚屌踢緊乜

中人

林格特

連格做乜撚

又係lin

死都要造到半場和波

雙曼鬥搞笑

屌你死獌狗

LIN

lin球王

屌你老味

屌你老母 連

曼市得young交到貨

中人就算啦

突尼西亞d組織其實仲好過德法

開咗去邊

曼市球員係咪都on9架

連

祖國學咩人玩組織，直接燒味啦

隊波派少幾舊膠入左456啦，英撚真係on99

Lin仆街死啦

比查比亞

咁都射中個人

羊又係斬後點麥佳亞 屌單調到仆街

雙曼D英撚

Lin

雙曼d人廢到

我屌

lin

個7號同10號做乜鳩？

再笑一次

中柱

下個係咪到羊格派膠

啲死球有冇第二個開

簡尼心諗班友搞笑完未

曼果D都好撚垃撚圾

lin又無

咁都唔入

燒味緊啦

Lin第3次

屌又空門唔入

又黎 屌你老母

唉屌喇星 又點踢裙呀

Lin 爭D

真係on9

lin....

差小小入撚埋

屌你lin狗

躝啦屌

今場好笑過睇周星馳

差少少lingard

屌你

差d

新霍金炒左三個餐士

屌 運都冇埋

屌你老母隨時突尼西亞個龍行埋出黎俾你任射都唔撚入

食屎啦

搞笑足球

好on9

Wa 屌 連加特

連球王

運都冇埋

原來笑片嚟嘅

Lin 呢
挑果個位邊有可能入

仆你個街
咁空都唔中

救撚命

好撚垃圾

出返d把握力正常既人得唔得呀

4千人吹波谷

用華dee既話 入左啦

中外柱真係慘過食屎

哈

哥狗一早用返佢打閘啦
但依家哥狗戰術打閘=打防中

CLS

叫華Dee 出來！

求下快啲出華dee啦

咁大個龍門係要射中條柱

連廢d定2和b

有d似以前阿仙奴，攻極都唔入，後防派膠

fifa

都未踢完

蘋果已mark jor 兩邊各取一分

世界十大笑話: 英格蘭

又係250

個天都唔鍾意英撚

雙曼

Lin已經算係踢得比較好
其他全部賣笑，乜撚野丁力拳皇獲加

英撚係咪出黎賣笑

屌你老母

呢個真係超級大傻仔呀！
你估你真係識自動導航咩？

希望可以踢多過三場

lin果幾球比Kane應該入晒

Lin果2下叫任射？

曼市差羊未派膠

平時曼聯都冇咁多餐士

喜劇黎嘅喂

點解可以造波造到連門柱都出動埋

中晒劇本

一定係2和b

成班返曼切斯特啦

250控個波都仆

今年補時好撚足

笑撚死呢場

我睇緊乜呀屌

點解英撚可以咁好笑

真心得熱狗3件係對板

記住
英撚係唔可以J 直至最後一刻

華迪係到既話 已經入到兩三粒

中龍人地都護到啦

依球其實係難追 射到算係咁 但真係好好笑

Lin神差啲

英撚特色
換走lin換第二個射應該一樣拿miss

百屌都成唔到才

又係250件廢物

換走曬d鏝佢啦

踢撚走晒曼市d笨柒啦

25寧踢緊咩 同黑碧有咩分別
俾人埋身就跌

曼得lingard膠,羊ok

屌你老母臭西 英格蘭

得kane vardy冇柒味

仲有個龍

預備睇後防派膠再輸多球

可能笑到踢唔到波

lin入曬啲機會排緊神射首榜首

睇得最開心呢場
笑到仆街

突尼西亞咁都未笑死

迫害賭仔

條友跑得快過sterling

ban死人

假波死全家， 個仔拿兒童癌病基金

Lin都叫正常少少 中柱都冇計 起碼走到靚位
250蚊又唔食 控波又仆

對唔住，英格蘭啲人係快，但突尼西啲人仲快

出華dee啦屌 無人識埋門

派完膠未

又頂到半場

完全封鎖「RealSlimShady」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

唔緊要
我哋有嘅係未來

踢得好都無用啦
把握力咁差

Fifa真係無呃人 現實都有handicap

訓地完場

邊個快過sterling

英格蘭今場交哂功課

黑B都話可以衝下 丁力真係廢到英冠料

中槍

2:2 心算結果

英撚後場猜波真係好有風味

倒掛又唔知掛乜柒

既然曼市都ONJJ
不如出埋我阿黑BIG黎搞笑啦

條友其實係笑到橫膈膜抽筋

得個快字

中背姐

中氣門

正常發揮

呢個先係我熟悉嘅英格蘭

又半和

呢隊英倫已經俾想像中好

Ali下下想扮貝碧都fail

好假

突尼西亞都有布斯基斯

俾你任射都唔入啦

假到 仲望到個鏡頭即刻擰咩面

呢場真係好笑過黃子華

做乜鳩係後場傳比個龍都傳到失晒位

雙曼除左羊 全部都係鬼黎

前中後搞笑三寶
250 Lin walker

笑到瞓低咗

下半場不如換埋黑 B 啦

埋門好差

突尼11號咩水

出埋黑碧真係難以想像

真係場場和

3場半和

屌突尼12號插到
佢仆街之前仲望咗鏡頭一下先面容扭曲

屌你老母垃圾英格蘭食屎啦

今日連加特走曬alii嘅靚位

HT 1-1

今界d分組賽唔好同我講正常發揮

半場完

明明英撚打落唔錯，但龍門口就係咁派膠

屌，叫人快d起身，但開返波又係自己後場搓

Lampard

垃圾英格蘭

兩條水友功能重疊左

英撚兩場最多一分

好毒

352發揮幾好
但球員分揮

呢場好睇

下半段見到熟悉既英格蘭

踢到fifa咁⋯⋯

入一球自爆一球

d球會笑匠落晒力賣藝

真係招牌英格蘭
攻完一大輪入唔倒波
轉個頭就自爆
然後前面就開始發瘟

屌你老母英撚仆街死啦

打乜9 3中堅

下半場就會後場猜失輸埋2-1

廢撚到.....

上半場有曬3:0 4:0既機會

咁都1:1

果然名不虛傳

唔係跣腳輸撚左啦

垃撚圾 買撚左千一英格蘭 踢D咁撚樣既野 我屌你老母臭西 輸埋呢D ON9 12碼 收皮啦屌你老母臭化西

啲把握力差到 個撚過黑b上身
換走史達寧 換華dee啦

所以睇得好歡樂

仲有防中同左閘

英偷笑匠連加特

點解今季唔選埋joe hart
好睇過黃子華

其實所謂既爆冷，對家 冰島，墨西哥 ,瑞士 全部都唔弱架喎，外圍賽好撚勁，我覺得根本就最多6 4 波

戰術冇錯，兩閘上黎做疊瓦式都唔錯
唔係班友太柒應該都3:1

出黑b la diu

下半場到 Stones 自爆

bbc 飛機佬： should have scored 3 or 4

頭十1幾分鍾D攻勢係唔錯 之後瘋狂發膠

你買冷馬有咩好躁？

成場睇住拳王由左邊跑去右邊 又由右邊跑去左邊

個o制係咪壞撚左

忽然球迷係咁上下啦

屌， 一早選lalala 好撚過啦

依幾日睇得最開心依場

咪又係曼市黎既 出左都係負責搞笑

頭先上個post有d人話4:0 5:0
笑暈左未?

出華迪啦

黑b再廢重有運氣！佢地乜都無

今場和埋今界就真係多驚喜

呢場波好睇

換走250啦屌 條友學界級數 整係識鬥快跑架炸

柒嘅程度同尋晚德國有得揮

出龍虎切啦

3場半和串晒

支持突尼

如有神助

睇廣東體育台, 何輝笑2對唔知踢乜笑到波都講唔到

250 換走佢冇野笑

RIO落場射都起碼執番1球

點解死都唔肯用華dee

中立球迷黎講其實幾好睇

佢無錯喎

旁述係咁屌Walker

Sterling <> vardy la

佢負責引蚊

組織係近年最好, 但得CLAIM識送個波入網

兩班波牛

250 lingard

突尼西亞啲球員腳下功夫幾好，搓得，機動性好高

肯出華DEE未

邊度有廣體

非洲佬踢得幾好喎

今場英格蘭踢得唔錯喎. 走位走得快 ,進攻夠銳利
但又係衰力加 12 碼

下半場仲用連加特條傻仔可以熄機

後備多

埋門派膠，12碼又派膠，踢得再好都無用

邊個浪費最多chance？
史達寧定lin 屌

用華dee 應該入撚左十世

又脷落，又夠快

睇返重播 walker有冇必要出手呀

曼城班大帝 sterling鳩射 walker鳩犯 stones鳩軟 一個二個冇撚用

想要LINK,聽何輝

黑撚到

廿年黎第一個輸既十二碼

綠帽廣告

入多球就收$

Mcgauire冇人屌

喺大陸骨場

屌你老屎閪連加特

60分鐘前唔出華dee聽收皮

lingard 250今場既finishing真心廢到痴線
換走lingard而後屌你打佢個位
250換華Dee啦

lin係浪費 250係柒 面對空門都唔入

屌撚7死你隻臭化甲先啦

大把戰犯

又等牙傾打救

戰犯幾時數到佢呀

250岩岩開波未企穩咁

Youku

上邊條now link 咁撚閪蒙 點鳩柒睇啊屌你阿媽

睇番好多下一係lin 一係丁力柒
有位又唔傳 自己去 幾球kane都冇人

bbc屌緊突尼西亞條友好似charger咁撞harry kane嗰球

借咗財仔一萬蚊買England 1-0 2-0 3-0波膽

咪撚睇囉

唔俾錢又想睇高清

嚴重過walker但睇唔到 冇辦法

突西教練賽前講明有能力出線，果然係講得出做得到

球感投技術真係差一皮
射個波一撻一係唔中

下半場生性啊

電話+vpn youku app 都得

龍門傷出
突尼追和
班友著晒火

所以根本唔明做咩覺得阿根廷，巴西，德國贏唔到就係廢 人地冰島贏7場首名出線，瑞士贏9場，同葡萄牙同分，墨西哥都係首名出線 , 根本就唔係比你炒果種弱隊

目前就簡尼屌你脆皮神軒雀屎楊同逼福沒乜派過膠
其他個D派膠派到

一萬蚊都要借

難賭到仆街

唔識串就打中文啦

打交咁濟

下半場繼續搞笑足球

360都唔撚識 唔好睇波喇屌

[3/3.5] 1.81 大 可入手?

好野買3飛一飛都唔中

畏囡

英撚都敢重注

根本假波

唔識打

英撚嬴就假波喇

班賭仔邊會理/識呢D

連生搞乜？嘥撚曬啲機會

Lily 吸手波

你咁講德撚都重唔到啦

正過頭先果個

連加特嗰種柒根本係天生球壇笑匠黎

條女對腳

Now tv 條女

屎波零同連加特下半場一齊死返屋企

黑碧出黎救世界

班懵鳩咁撚醒早就發達啦

仲日日俾錢馬會使咩

屌。你。老。母

咪貼隻臭雞好冇

屌你老尾果球12碼真係愈諗愈撚嬲

掉返轉，應該賭仔先會識下嘛，外圍賽都應該有賭啦，反而係話爆冷果D 人就真係無睇過

拉shit有後備嗎？

真係好on9

我諗連碧咸都比你班蛋散激到扎扎跳

換黑B好過睇傻鳩LIN啦

真係

阿福都好過LIN

講最差一定係25寧

用 VARDY啦

你估而家踢聯賽咩

個假美欺又幾似

黑b踢國家隊有加乘

on9 有var都敢起踭

Now e 手機delay 幾多

俾拉shit試下啦

理論上 4、5、6 添 屌

250差過lin好多
Lin起碼啲走動好

打摔角都冇VAR

30秒到

曼城3寶
250
石頭
獲加

Bbc啲主持都係越諗越嬲，係咁重播

咁撚多埋門機會都可以浪費曬 垃圾

完全跟唔上大家既節奏

呢隊英格蘭真係集各家之大成
有雙曼嘅笑匠
車迷屌撚死干地嘅352陣
利記嘅前面快後面怪
阿記中前場猜猜猜射唔入跟著後面就失
到最後真係衰咗咪用刺迷安慰自己嘅格言：
我哋有嘅係未來

250仲係度餵蚊

NIGGER 餵

開波前 直覺1:2
開波10分鐘見攻得咁順 入埋 仲要換龍
即買 客其他 0:5

點知 屌

兩條友個頭似草

G組 突尼西亞 vs 英格蘭 02:00 3
開定先

好多蚊支

屌佢老味都食左身位啦 仲起踭做咩柒 果波又唔係好大威脅

痴撚線咁多蚊

有無人有條清啲link?
利申down開4k 電影睇
(hkbn1000M )

250仲響道

D蚊特別愛250

突尼西亞羸埋都唔出其

個球場咁撚多蟲

咬鳩250就岩

有無下一球進球撚 因為 力加 批差 輸

嬲到想買機票打尻佢

個場多蚊到

好多昆蟲

3

笑匠250個頭保守估計過百隻蚊滋

D蚊多撚到

屎逹寧

250成個女人咁

李奧都屌Walker 邊可能打中堅守波時面向龍門

烏蠅'嬲'屎

Now e係電視睇好唔清
唔知老豆做咩要買個on9盒

屌到英撚入波

俄佬生化武器黎？

屎特別多蚊

咁撚多野嬲 污糟到

250比烏繩嬲

英格蘭其實踢緊快樂足球

喂蚊落後備席喂啦

登革熱 登革熱

屎端寧冇改錯名

吸蚊大法

認真，南閘係咪思考人生中

keep住

好樣衰

推依個

英撚一比人反cup就變廢

突尼西亞依家唔急

仲福仔 用華dee好過啦
把握力 一定dee好好多

英撚不嬲都廢

開定
G組 突尼西亞 vs 英格蘭 02:00 3

咁都傳出界

1001

符合國情

法老

英撚踢緊咩垃圾form丫

呢邊無人推

推爆先

會員們瞓左

MMA鎖技都唔吹

:

250 躝

VAR呢
FIFA

真係成日搵脆皮開死球